[預測］限聚令結束前 應零宗確診個案

根據確診個案嘅下降幅度，4月23號前零宗確診個案再不是夢大家可以準備返工,返學同考試